肥絲大隻肥婆Icon真係好似青年新政

正評肥婆Icon純粹因為支持創意光環，無話支持佢上架。
上架幾日比人DQ。
DQ後開始正評果1000人唔見哂。

唔知自己錯咩
串柒柒
EQ低

膠都費事比

又bin

仲好意思衝出黎柒

2個星期都無肥絲大隻真係變左過街老婆

家陣又揾人個仔嚟玩